好想打小人

打撚死公司條豬閪瘟神

折福架

打

咁係度發洩下算